點解依加聖誕節英國無波踢?

係咪因為有時差?